[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (504) 新年快樂 2021繼續多多指教

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

*由於較時間玩太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
*Post超長內容時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan QR code，可以打字傾計，可睇圖鑑

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略(Google Doc)
藝術品
英文版全攻略
外國整理種花擺位攻略

搶先留名

冬季免費更新資料已於11月19日09:00AM發布。

新增季節的活動！

12月24日「平安夜」

踏入12月，島嶼會逐漸有聖誕節的氣氛。

在12月24日（四）的「平安夜」，黑鼻子的馴鹿「鈴鈴鹿」會來到島嶼，派送禮物給島上的大家。同樣地，如果他有什麼困難，就請幫忙吧。

※平安夜的一部分要素是需要完成島上的「服務處」建築才能享受。

在Nook集哩遊，新的交換物品登場！

在服務處的「狸端機入口站」，可使用哩數兌換的物品新增了2種！

1.全新的表情
兌換「時下最熱門！表情圖鑑」，可學習全新的9種新表情！請與島上的居民、朋友交流時好好利用吧。

2.全新的髮型
兌換「新！頭髮造型x6」，可新增全新的6種髮型，搭配更豐富的造型。

增加我的房子的收納數

已經把我的房子擴建到最大，而且已經償還全部貸款的玩家，可與狸克商量「增加收納數」。最大收納數從1600變成2400。可以收納更多家具和服裝！

新增Nook購物的物品！

新增可訂購的季節物品！
從12月1日起，使用「Nook購物」可在北半球訂購「寒冬毛衣」「極光牆」；在南半球可訂購「向日葵花冠」「向日葵地毯」。

每逢季節可訂購的物品除此以外，還有適合年頭年末的物品，請來看看。
12月26日～12月31日可訂購
「氣泡飲料」/「12粒葡萄」/「柏林果醬麵包」/「跨年蕎麥麵」

可以使用《動物森友會 口袋露營廣場》的手機

訂購這個手機設計時，需要以Nintendo Account連動遊玩《口袋森友會》的智慧型裝置，和遊玩《集合啦！動物森友會》的Nintendo Switch。

「交給你決定」參觀島嶼的夢境

進行本次更新，可交給「夢美」決定所參觀的島嶼夢境。「夢美」會從收集到的島嶼夢境中選一個，即使不知道「夢境門牌號」，也可以隨意輕鬆地參觀夢境。

如果你的島嶼是作為「交給你決定」的候選，允許任何人參觀的話，請設為公開吧。

※參觀島嶼的夢境時，需要加入Nintendo Switch Online（付費）。

可以進行「儲存資料的轉移」

《集合啦！動物森友會》以獨自一個軟體的形式，可把玩家資料和儲存資料轉移到另一台主機的島嶼上。

本軟體的「轉移」共分為兩種方法。
1.把整個島嶼的儲存資料轉移到另一台主機上的「全島轉移」

2.只把一位玩家，包含其房子和自己的持有物品，轉移到另一台主機島嶼上的「玩家轉移」

贈送更新的回禮

為了感謝大家進行本次「Ver.1.6.0」的更新，將贈送「聖誕樹幹蛋糕」。裝飾在房間裡，享受聖誕節的氣氛吧。

狸端機入口站新增「目錄」功能！（11月下旬）
可在手機應用程式Nintendo Switch Online上使用的「狸端機入口站」預定於11月下旬更新。

進行更新可新增「目錄」功能。使用隨身的手機，就可以隨時隨地搜尋和確認已在《集合啦！動物森友會》獲得的物品。

下一次的免費更新，將於1月下旬發布！

猥瑣留名

臭大妹冇人同你爭

垃圾驚

大妹開post唔係幾想留言
留個名就算

留毛

LM

留個小名

留醬

留名

聖誕果啲冇左嚕 要copy

聖誕嗰啲 diy?

連登sticker

係喎等我仲話緊張

垃圾數

留個小嘰

歌呢

唱緊

你果張gif嚟

好柒

我特登Dave架

ok

點解

因為佢好得意怕遲啲要搵

忠實粉絲

佢要唱歌

頂 我其實想試下save咗隻野 柒咗

Monday Blues有笑料

有冇玩過以前集數既巴絲知唔知道農曆新年有冇活動？

今日加油

差暮蟬齊圖鑑
想問下暮蟬係咪唔會出起松樹上面
今朝6-8捕咗勁耐都唔見有

你北半定南半

圖鑑話南半一二月先有
北半要七八月

啱啱考完了感覺唔錯
始終上網搵到曬答案唔洗背

南半
而家唔係一月咩

恭喜

係

聽日戈科先死

咁可能你嚇走左 行多幾轉睇下

仲未完

今晚/聽朝再捕過
過晒鐘

4-7同11，12

連續四日 慘

我唔得了

仲要部車跪低埋係學校

考咁多科咁你幾時開sem

好彩有科之前上堂考咗
22開sem

好似未見過松樹有 但我成日行過都見到暮蟬喎

我去嗰個外島全島都係松樹+椰子樹
一個鐘捉齊啲甲蟲，就係差暮蟬完全冇見過

決定下次帶幾棵闊葉先出島

暮蟬係鬼殺咁嘈嗰隻？係自己島都好似見唔少
今晚返去開機confirm下先

今晚有流星雨

未見過，唔知
但只限4-8am 16-19pm出沒

感恩

個光頭就係你

你後面舊野咁靚嘅

我冇佢咁靚仔 況且我啲頭髮未甩晒

係咪鬼佬黎

咁唔係你了

現充

建議開島

你講緊個魚缸？

冇講過係

咁都現充

裝修緊 有啲位想拆咗佢起第二啲嘢
我個島仲係萬聖節裝飾

釣條金魚 放出嚟就係

金魚個缸咁靚

痴埋一舊都唔知邊隻打邊隻

我早幾日都嚟咗

好靚

全部都咁樣衰

：現充

唔使同人逼搭纜車好爽

唔出樣 成個觀感好好多

有無人 解完呢個成就
＠出貓的人

超級

聖誕好靚

呀樽原來都係現充

上個月好忙唔得閒搞

一日限定

超級唔現充

想搵埋淨返嘅新年圓禮帽（黃、淺藍）
同埋想搵舊節日 diy：
大樹果樹 楓葉側背包 楓葉地板 楓葉雨傘 落葉凳子 蘑菇壁紙 蘑菇屏風 蘑菇陽傘
可以機票換 感恩感恩

一捉就有
原來真係要普通樹先出暮蟬

唔係啵
松樹都有，咁應該係今朝個島唔會出

啱啱都想覆你 隨便行都捉咗兩隻 啲蟬多到唔想捉

差海洋
生物圖鑑就畢業

動森悶到冇人

推

上個月先開始玩

豆腐好qq

眼瞓了

一齊努力我都新手

多謝

我都係

瞓啦

早抖啦櫻仔

早抖豆腐

島有流星雨都唔記得左

有妹黎唔黎 12月至1月星座

琴晚摸咗自己隻

臭氧有咩switch game介紹

路過姐

我未摸呢幾日都無開機

垃圾驚
不服來辯

咁想同我絕交咪講囉

絕對冇咁既意思

我都唔會隨便同人講絕交既

以後唔同你玩overcook了

服了

我好無辜

佢地就黎唔記得你啦

又20粒星碎

仲未訓
我有一粒星座碎

大臭唔鍾意我地成日都唔想同我地玩

用左50粒細星同人換左5粒星座碎細星太多

冇唔鍾意你地

唔經唔覺已經過左三百日

終於有人陪大妹

應該都未夠

有耐冇開 有冇人知咩事

第2個出貓既人

洗星雨好準時7點就出

流

好耐無見既綠色草地
仲有2個月先見得返

我諗賣俾豆粒狸都唔止50粒

得293日既新手想求妹

所以即賣

冇

比個大妹你

大妹送都唔要

想摸妹+01749

我有喎

有節日蠟燭DIY 有冇人要

依家都係唔洗喇
原來我睇錯野

已經有摩羯座diy

有喇

HappyBirthday Dave

Happy birthday Dave

有人唔開心
happy birthday Dave

好凍

建議著返件衫

有人冇得舉杯

今日有船
真：厲害的名畫
假：蒙羅麗莎 倒奶 神秘的雕塑

此程式係咩程式 上網睇話係地區/國家限制

我知喇 係switch上次更新之後左下角多左既NSO app
喺news隔離 果個app香港區好似係未開放 頭先試過日美澳都入到 港唔得

Dave生日快樂

想要架船ok?

nice勁

：冇

你最勁

孔

喵

係咪dave 生日?
Dave生日快樂

新手路過一推

Happy BirthDave

單身妹改左名

咩出貓

就算3月18號就開始玩
今日都只係295日
無理由拎到300日成就
但呢度有位紅字會員拎到

係喎我仲咁開心以為300日
得罪曬
24號開唔到機25號TT左返去玩活動

好耐無見

推一推個小post

hi 出貓者

又係時候推個小推

有冇人可以代工diy作業台
玩左咁耐都仲未有呢個diy...

要搵大姐型島民教

Push

你玩左幾耐？

由上年4月開始玩都未有

FB見到

Pish

說好的跟隊呢

點解會咁

好勁

頂你兩個

你夠了

兩臭好臭

輕輕一推

新人lm
終於儲齊哂全部DIY

好叻我仲差勁多

撞～

骨折

想問大家建築物背面多數點處理？會遮到好多後面唔放咩好

懸崖 圍欄 路

哎吔～

呀～

變豆腐花

係豆腐渣

想食豆腐花

好直接

亞玉豆腐花

銀芽～

救命
好樣衰，全部都好樣衰

麥麥好正

羅博唔衰啦
it狗間屋都幾正
仲有兔仔

咩咩想要咩

冇羅博啊
定你講施傅？我好攰，要咗

大妹

口味獨特的鯊仔

已經係你的

Flirty

麥麥勁得意囉

唔建議

你係邊個

施傅好正

我係大妹

唔識你

識野唔好理個個咩妹

真我唔識咩妹

型格IT毒撚

朋友

喂

我依家先知原來麥麥間屋門口掛住兔姊妹張海報，仲有CD

施傅咁型仔都唔要

佢係兩姊妹嘅fans嚟
典型宅男毒L

要咗喇

好可愛

新手留名

其實白老鼠都幾可愛

好樣衰

係呀 反轉睇到個時覺得好正

口花花既自信型

去買

多謝你之前寄俾我既禮物雖然我無乜點開驚

唔洗位客氣雖然依家都有得買

唔洗位

雖然我好想要鹿...但佢

何方妖孽

求K.K. Bubblegum

佢啲色真係

Bububu

偶像 寄左

原來唔係
大概有句係bibibibi啵巴

Cover girl wor

你蠢 我都寄左偶像

多謝大家
佢條片寫依個名
但出到黎唔係戈首歌

蠢蠢腐

你不如send條片出嚟我地幫你認

羅條片黎睇下

send咗

點up上黎無link

唔係佢呀佢係bilabibabibo

streamable

好似依條先得

你啲bibola好搞笑

睇埋芒享先 有無人會一齊玩芒享架

balibibabibo

switch版會買

一齊玩

我新手睇過人玩自己未玩過

豆腐打機好勁

你點知

你點知的

我叻

同我打lol

我都想打想雷樽

打未

我部腦

一陣試下開先

電話版

要vpn

登入先要
之後玩唔洗

唔同服都可以一齊？

呢首係墨西哥紳士

阿細你有冇

我齊哂歌

寄隻比我thx

寄咗比你 你聽下

多謝依家聽下

可以

陣間down

手機好似可以喎

down未

我雷

me too

你玩LOL?

我玩雷

打少個

玩下玩下就識

我學下不過3月先有

垃圾驚無人推po

推推

Demo出左了

個個去哂屠龍

今晚down先
想玩太刀

等你

mhw屠到悶

係唔係同動森一樣可以開個2p咁
唔想同男朋友玩同一個

PS4 版本有得同一機既Save入面
創建唔同角色黎玩 照計都會咁既

用第種武器

咁就好啦

狩獵笛..

你又識玩?

太刀 大劍 雙刀 都玩到熟

嬲呀，虫棍整到咁迫我用其他

唔係啱啱睇覺得好好笑
要執音符

新手好難用..同片手一樣打少個

用充能斧 無腦超解

今次好似易儲過xx

今集係玩套裝定配裝

片手有 JR 好用 我都練緊片手
本身用開 棍 弩

太刀solo晒啦 等g位先玩

梗係solo哂 邊個夠膽行埋你到

斬腳 要裝粒耐衝珠

耐衝珠xx 冇呢樣

無既話比太刀俠斬到硬直

太刀喺舊版團戰都係被嫌棄

盾斧
解！

mhw好d

我都識!

太刀呢

易學難精

推post

櫻花氣刃斬，鏡花

試下先

星爆氣流斬

咁你要用雙刀

但佢啲雙刀好大碌
睇黎落好唔輕盈

雙刀好快架

玩咗太刀先

鬼人無雙 打隊友

噓！撐十秒

幫我撐十秒

唔洗啦..你1秒貓車左

復活

任務失敗

食返個貓飯先

3貓車......完

加埋你4車

屌eshop維護完未

switch mh同ps4隻mhw／iceborne 係咪差好遠

仲未down到
我反而驚lag

有人打未?

五條悟

整得幾得意

你又知我有睇

你之前講過，下篇等睇乙骨表演

有排, 最近睇境界 炎拳 仲有電鋸人

境界觸發者?

係 幾正

同好呢套唔係太多人鐘意

第2季黎緊 好快會紅

未必紅得過咒術，我淨係想葦原老師身體健康，可以唔使停刊

幾有創意

唔爭氣笑咗

當55555 係老公既小妹妹會點

開場未

55555真係好靚仔對眼勁好j

吹晒勁 封印番1年先啦

55555

仲未入到eshop down

無影響

個個都J無量空處

真係好靚仔
不過我鐘意佢帶眼罩多啲

就黎打哂30次喇

有得reset既

卡卡西咁

係 但係一連線打就LAG

mh 最後都係單機game

但卡卡西得對眼

人地口罩 55555佢眼罩

差好遠55555靚仔好多

真好想睇多啲佢出場

有無睇漫畫..

好少

我動畫撚

漫畫應該有排都唔洗有得出場

等我講下動森野

終於可以送雪兒走

醬醬

我仲輛緊個泡

畫面版唔戴眼罩唔好睇怪怪地

你點輛的

慣咗睇漫畫版

輪

動畫無睇？

有

都有，但之前追開嗰邊，硬係覺得漫畫無色靚d

動畫55555靚好多

仲有冇咩動畫好睇好悶

對眼

想睇咩類

白髮藍眼

冇所謂

美好世界睇過未？

睇過

咁我冇咩推比你啦，呢期我都係等境界觸發者s2

鴨子的天空

小臭就黎發毛

好悶

發毛臭

漫話就電鋸人

幾時先有更新

解決左唔疾了 轉account

西女人

提子很喜歡

Design可唔可以多D slot

唔得

唔可以

起多個島

可以但唔整俾你

???????????????????????

有冇人要DIY

今日係咪大家都係釣魚大會？定得我個島先有

全世界都有

已經無人釣

攞成就算

我第一次有咋

係真新手

求兩枝白色路燈機票收

覺得自己好似老鬼

第一次換魚變身棒同魚袋仔好開心

我地成班都係

滾動

有冇諗住開島

開心

我明明重係新手

明明我仲係平原

2xxx小時（新手）

仲好意思講

mhr 玩成點..隻game垃圾?

動森垃圾D

已經冇人玩動森

聽日要刷醬

包括你見到你玩緊mh

加油

唔係我黎

鳳爪加持

召喚醬返島

醬為你打氣

點解佢咁得意

如果唔係跟左豆腐
會仲可愛

白色雞毛掃

yeah

咁跟邊個好

真係好得意

咁粗大

雞毛掃好幼嫁咋喎

我條雞毛掃好粗大

你條雞毛筒嚟呀？

勁耐冇開機有芒草

刷成點

係綠草皮

真係叫綠草皮？

佢唔係講緊棵草啦

呀我知啦 低調啲

暫時一百張
一陣再繼續

草...草地

加油
今次要接醬返去
夠唔夠票

送啲俾你

未必夠 唔夠再出聲

多謝多謝

我忘記了你個game名

你等陣過黎我度

日本肥仔

五點半後

45萬里數

好

睇信箱

點跟

多謝鳳爪

有冇見到過貓

有 但係唔係想要既
多謝你啲票 轉眼用完

我準備好厚顏無恥了

前幾日見有人刷醬刷咗267張

哩個flag

你依家幾多

百七了

寄了

收到你寄啲野些些

唔洗客氣
依家都有得買

多謝大佬

晏啲訓醒追返啲進度先

少少無區

拘

多謝你個少少

yeah!!!

Wow肥仔成功了

hooray

多謝大家既贊助

係時候開島了

見字飲水 聽kk唱歌 注意保暖

終於

推我不想努力了

飲ed

同人用5件傢私換一件藝術品順手清下倉

講起我都有兩、三件公廁真品多咗

我都有

可以無條件接收

早晨

推大妹

你好，請問這裡有無管理員

發生咩事

我有幾幅，你係咪要？

好呀 十點左右搵你?

新手想問下捐嘢嗰陣 貓頭鷹嗰啲解說有冇邊度可以方便啲睇返？

google下 動森圖鑑
通常d圖鑑網都有埋 傅達個說明

首神

冇出貓

話時話大家係咪已經賺夠
唔使再買賣大頭菜？

個post好似沉咗好耐

大頭菜一向都唔係喺呢度賣/開島
不過無更新/玩完活動個排 d人懶到機都唔開
無野好討論

I am ready i am ready

開咗

黎緊 去個廁所先

多謝Q仔

好似可以攞返嗰樣嘢問貓頭鷹

推一推個推

凍
大家記得保暖

新手一問～
點樣可以唔校時間嘅情況之下令到我唔想要嘅村民(朝陽）走?問貍克佢次次都話我最鍾意嗰隻

等運到

你問緊出搬屋泡定係露營先 後者唔需要改時間 不過就要運氣同耐性

前者就等 見到想佢留既島民話走就唔save 直接熄game 可以繼續玩但係當日唔好再同有泡既島民喺室外對話 會逼你揀要佢走定留 揀留既個泡就會消失可能要等多個幾兩個禮拜再出
唔理泡 第二日有機會轉移去另一隻/繼續留同一隻

利申唔建議改時間 太快玩完冇癮

我只想隻朝陽出搬屋泡
咁姐話我係咪我等下次有村民出搬屋泡唔同嗰隻對話，泡就會傳染去其他村民？朝陽嗰度

你見到有泡 過去講野 如果係話想走既而你想留低既 唔好揀任何選項 直接重新開game
當日唔同果隻島民喺室外有泡情況之下講野 等第二日再轉移 直到去到朝陽為止

不過如果你想送走既島民係最新搬入既 好難出泡

難得早起

凍到震

好nice

冇錯等個泡泡轉去你唔想要果隻到

唔該晒

肚餓但今日食多左野

尋日行山都冇咁凍

理解不能 姐係唔夠飽

當初我地都係日日開機睇有冇泡泡

再食

不想外出了

咁你幾時開機睇 我隻西面潤等到發霉

我真係唔多覺有泡

KK日以外中午/晏晝比較容易見到

要今晚先開到機

現

你最現

考曬試推
垃圾軟糖走未

垃圾驚執笠 軟糖都未走

我冇出貓

我仲要等多3個星期

我估都係架啦

日日都有入驚？

佢走換邊個

有
冇出貓

日日入驚 好出奇咩

雪美/彼得

軟糖>>>彼得>>>>>>>>>......>>>>>>......>>>>>雪美

你話呢

我會揀彼得
肥人著咩衫都
我無衫送我隻肥羊佬著

快啲走啦屌
輪咗成個月

但雪美肥得好可愛

我279/300
中間可能miss左一日

冇出貓值得尊重

真

醬醬有冇著多件衫呀

有冇人可以幫我買毎假像之後寄返俾我 計緊天氣唔想開分身

@臭數

我可以呀

咁幾時黎，香港時間10點?

冇問題呀全日都得閒

瞓到唔願醒

豆腐做唔到學霸？

不嬲都唔係
抆車邊戈啲黎
今個sem應該跌埋落車

真 好舒服

祝福你

跌咗落車比車車死咗啦

係咪姐係唔過3.5/冇dean list咁解

原來你有3點幾咁高
我得1點幾

不建議

肥仔很厲害的

我學渣
不過你又真係慘情左啲

已成定局

估佢唔到隻手又靚

諗住過2畢到業就算

可能唔係呢

真肥仔好jer

不誠實使用大腦

唔建議屈

肥仔

講到人地叻關你事咁

人生贏家

Hiiii alll 大家練mhr 練成點啊

點解我唔覺既

開機話我知

jer爆

我冇大腦

羨慕

依家

咁我開島

好呀買邊個

得一個假像

口不對心

快啲走啦唔該賴死唔走

明明佢咁可愛

小影仲可愛過佢

月兔叫我改口頭禪

改左做I just farted

你既口頭禪呢

Fuck 日日講

豆腐係走未

有妹有流星雨
朋友場已開

請問你有沒有想過離開這島

未

幾日都唔唔爆Po

一月三到宜家都未夠3/4

動森已死

多謝豆腐

miss 左

你未拎diy咩

要星

同fd玩緊三國志 好爽

無人玩

推一推

訓醒推推

唔洗客氣

推臭大妹

香豆腐

想當年!

老陳

瞓唔著

Why

join我三國志未

今日推post日

個島咁核突

11日都未爆

垃圾島

真囉 好恐怖 破晒記錄

MHR出咗會點

呢到會變左mhr群組

今日要推到1001

我推900

出貓推post

等緊你

一齊推

你會鬧我

我想講我廢到打新手龍第一條死咗4次
然後就無再玩

食飽下午茶推一推

現充肥仔

外賣咋喎

今天天氣炎熱

但翻到屋企有啲凍

現充定義究竟有幾模糊

咁醬醬要著多件衫了

現充=肥仔=大臭

食咗個龍蝦湯杯麵
暖咗

我很飽

大妹食咗啲咩

食左呀牛堡

好正

嘿嘿

但唔是正中堡

正宗

有冇偏左

你臭臭地

推推bot

負責推推推

目標是完post

780

路還很遠

Bibibibi~bibibibi~

唔可以咁 要繼續努力

泡泡不見了很多天

鬧咪鬧

你未爆機咩

下一個想比彭花走了

30次demo 好似reset左5次了

定係放張瑜但齊三隻又齊齊整整咁

痴線仔 做咩唔玩住舊果啲先

直路去800了

其實佢幾時再更新

新年是咪會冇活動

我好想煮野食

好想有小遊戲

會唔會有新村民

但又唔係好捨得冬天咁快完

雪景襯聖誕野真係好靚

聖誕裝飾萬歲

800了

13連

收皮啦你

臭提子

你笑咩

你喊咩

我再努力下

咁就放走曬3隻啦

但我鍾意章丸同章立

咁放組色佢係多餘

好難做人

組色是什麼

笑死

紅色

好像有點不捨但又有啲想放

是有點想要新鮮感的大妹

是想要純b的大妹

你不會成功的

已經等緊我了

btw今日有冇人放數據?

er阿保

有人放醬醬定係醬醬放數據

兩樣都唔係
我純粹想講醬醬想走

臭提子放走左邊個

有點不捨

太平 佢話我個島太窄冇位跑步

我知道有個島有好多位

太平勁可愛

是大臭的島嗎

齊章魚可以避免刷動物嗰陣遇到章魚

提提大家，今日最後一日買季節物品

睇下我齊野未先

見到張瑜先生有泡

放

諗下先

又係時候推推下

都推左唔少既

點解仲未有鳥居

幾時可以出啲神社野

手機版要課金就勁多靚野

唔建議咁偏心

我有隻喵

戈伍紀

好感動，十幾日前嘅post仲有人覆我
多謝你

救命

救命 佢終於番黎了

反猩強勢回歸

都仲係呢個POST 唔緊要啦

食飽繼續推

要返未
你話再刷到會要

原來我自己冇訂過季節野

859

860

臭臭

緊係要左

個靈堂可以拆

已經拆左

放去活反猩屋企
反猩jr.

感恩終於返黎

熱烈恭賀

熱烈歡迎

佢好眼訓

點解佢有房嘅

佢間屋黎

乜而家有多間房

冇喎

你係咪睇錯野

呢個咩嚟

門口

櫻仔

渣ga
仲未爆

快啲陪我推啦

傻傻櫻

推推推

推到900

仲剩100

推爆個推

推埋攤床去

900嚕

早晨係時候推埋佢了

食飽繼續推嚕

推完下個post都一樣

你多啲上黎傾囉

佢個樣！

感恩
章丸丸有房了

頂 笑左出聲

個圈要連埋重疊

你臭臭

又食飽一餐

深夜又推一推

痴線仲未推完

得我推

加油，瞓覺

推呀推爆佢呀

聽日雷姆生日

屌
之前睇攻略又話第一次整錢樹擺幾多錢都會翻三倍
掘完出嚟得三皮嘢
俾返啲錢我

笑死人咩

我一開頭都放左max錢袋

今晚有極光

被騙了

想要星我仲未有星碎

我有

我下次大流星雨係2月11同13細流星1月19

你冇

有得計架咩

950

有 今晚就知準唔準

gchi

下個po咩名

比你開

大妹點做嘢㗎

搞唔掂呀咩咩

幫手推啦

960

拉

返緊工不了

大妹仲係到

辛苦了

肥肥

你幾點放工呀

11

咁夜

點解個post仲未完

大妹冇用

做好心拉一拉

你收聲

渣ga

大直路

本留言需要回覆才能瀏覽

下路

嗯..

爆...爆...

哂

大妹諗咗標題未

未有咩建議

叫animal crossing rise

幫推

呀愚

990

991

大妹食飯未

我已經同大妹絕左交

岩岩食完嚕呀愚食未

是咪發緊夢？

我都食完，而家睇緊電視

有咩睇

睇緊境界觸發者咋

那是什麼

動漫黎